劉馬車與MK仔樓上樓下互屌

我牙纖你光纖呀

客觀咁睇 樓上果個又真係笠左水既

keroro軍曹呀屌你老母

好撚on9 人地有料既話 咪又係比人打到爆江

唔陪傻仔玩 唔叫笠水

關我撚事？